經過琴晚一戰 古天奴排係咩位置？

我覺得己經去到世界第一

戇撚鳩

不服來辨

你都冇POINT
辯碌鳩

On能99

排第一

古天奴 172cm
馬細佬 174cm
金章 174cm
耶蘇 175cm

始終差過carrasco少少

前鋒

經尋晚一戰

無我 尋日巴西出局啦

LET GO HAWKS

Hi 喵

收嗲啦

大家一場隊友點解要針住我

分手邊會重有fd做

我的離開也是愛

為左做世界第一攻中 要出走證明自己

排隊去廁所可以快人一步

琴日同第一場，古天奴表現起碼99分
所以都係大哨勁啲，佢啲波先可以睇到嘩一聲
古仲差啲，但已經好過C朗

反骨黎講應該top3

好似冇嘜見佢斷過波
d 波全部斷晒係尼馬到

岩 球場拿破崙